勇武全面退場 和理非自己玩哂佢

又係你話不分化 不割席
次次和理非第一個出黎割勇武割
問心勇武有冇割過和理非？

行又勇武行先 比人打又勇武比人打先
散水就和理非第一個散先
而家仲要比你和理非話係鬼
公道d好唔好呀

再係咁只會越黎越少勇武出黎
而家越黎越似雨傘果時

真係中左分化大計

宜家好多人會覺得和理非已經可以癱瘓機場，
未說服到自己去行多步。
正如遊行有用，唔會有人想勇武。
請等多幾日，當佢地發現和理非式癱瘓冇效，
反而需要讓路比人，佢地就會知點做。